做乜撚野 全部俾人帶晒風向

屌你地玩膠好好玩？

Block撚晒話退出既人

見咁多小隊呢排都退出，趁住呢個機會我地都⋯⋯

和勇一心！重新上陣！借鏡共產党革命思想！

尊重勇武！
停止放負！
和勇一心！
重新上陣！
行動至上！